想買新 MacBook Pro，要唔要Touch Bar好？

有冇巴絲分享下用後感？有人話條bar經常搞到部機好熱/crash...

型緊要
買蘋果嘢都係為左咁

唔要買黎做咩

因為需要換電腦，touch bar都唔係必需...

認真想問

無esc 掣不了

禾刀巧上g牙

買13inches?

試過fd部機一 login冇左條bar，要重新開機先得
亦都覺得其實啲function key無咁直接禁到

姐係點呀巴打

Yes

部機好快冇電

用緊咩model?

13 INCH WITH TOUCH BAR
其實都用到7粒鐘

如果效能一樣，我肯定簡non tb

用緊，touch bar間唔中會hang機，但cap圖好方便。
指紋勁正，不過其實mac os都唔係完全整合，有d 位拎permission都係要打密碼。

電量真係七個鐘左右，係有d貨不對辦，不過用就夠用。

利申 用左半年，第一部mac

梗係唔要喇 花巧野😂

你買咪會係為左型囉

除左條touchbar 記得粒u 同display 卡都有分別
老實講貴2千令蚊 多2個port upgrade 顯卡 同cpu 送多條touch bar 我覺得算係咁
不過我又好老實同你講，條touchbar 除左型棍子頭兩日之外真係無撚用

唔講以為巴打畀Bill Gate屌過屎眼